929已拉左百幾人，再唔突破心理關口就只會愈來愈少人參與

只有和理非係唔得

快爆快閃,瞄準鐘資銀航,親共港企